可以當畀面我呢個光明隊長唔好再劇透

Captain Sunderland

睇黎係我自視過高

系